決戰二世祖｜林作疑建議閉門打100萬擂台戰 鍾培生拒絕：要全香港一齊睇

有「香港電競之父」稱號的富三代鍾培生，因為被愛出位的林作在其訪問下留言，指對方仿效他出動100萬玩新搞作，鍾培生不忿於是向林作下戰帖，開盤100萬打擂台。

林作連日未有正面回覆會否應戰，卻不斷在社交平台作出回應，被網民指林作得把口有意縮沙，而林作昨日一連作出多個反建議。

反建議變辯論比賽
曾揚言對打擂台「驚都未驚過」的林作，周五卻突然改口表示：「我俾200萬你，你俾我打一鑊，最好睇。」因此被網民諷林作淆底不敢上擂台。

鍾培生則豪言，只要林作肯上台，無論輸贏都會送出100現金，但林作採一直都冇正面回應係咪上擂台，又聲稱「有三個月練習，唔贏都幾難」，鍾培生也即回應：「畀夠你四個月」。

林作昨日似加緊「備戰」，日前在社交平台上載練習片段並寫着：「我已經在備戰了—中國古拳法之金蛇纏絲手。辛苦寶貝了」，似乎有意應戰。

不過三心兩意的林作，昨晚又拍片提出反建議，又以「大佬」稱呼鍾培生，說：「原來大家都係才子，點解唔係動腦，而係動武？」他又提出：「我搵港台《視點31》做節目，我哋兩個辯論可以帶畀香港人更多價值，搵埋陶傑及麥玲玲評判。」

暗示閉門應戰
至半夜林作再並列出10大疑似上擂台條件，似暗示可選擇閉門應戰，不過同時留言「我的條件，絕對不會這麼苛刻。」

林作仍沒正面回應是否會上台，似乎列出的「條件」只為網民或朋友的建議，但林作又未認同與否。

而鍾培生亦有回應林作發文，叫林作不要再講廢話，並指自己學了4個月就打第1次擂台，不介意給半年對方練習，但拒絕閉門作賽要求。

鍾培生指：「香港人嘅事一定要全香港一齊睇。」他更表明已經把合約寄給對方，星期一就可以簽！

林作：多謝又幫我免費上報

呢條友其實冇人提佢既話就會自動收皮
係得啲垃圾娛記鍾意成日寫

各位，本人正式宣佈：

我接受挑戰。

詳細資料需要和鐘生夾下，請大家稍候。

Let’s go. No pussy.

我從未龜縮過。我係林作。

打殘鍾培生計劃，由今日開始。

👆🏻林作應戰

就1球嘢，林作唔打我打！就算俾佢打鑊金都冇問題！

麥明詩應該好想鍾培生真係打撚死佢，等佢唔好再出嚟獻世同消費自己

點解呢兩個人可以咁做
兩條友講兩句野就可以做個100萬現金交易
唔比佢兩個洗緊黑錢？

過幾日
兩個都面腫腫出嚟

作仔唔好同佢打
佢有腹肌㗎

100萬咁少對鍾培生係皮毛啦

條冚家剷死得

乜鐘培生好憎林作咩
林作抽下水就即刻嗌隻揪

d二世祖鐘意顯示自己財富同地位
不過連登仔鐘意追捧
證明連登都鐘意做狗 唔好講咩黃絲抗共啦笑死人咩

你地私人嘅恩怨 大會無意思干預

條雀巢頭淆底獸小醜收皮啦

1百萬可以買到咁多連登仔奶，抵啦

有聲

奶乜春 支持打柒林作條戇鳩仔就叫奶

其實林作老母有乜資格睇唔起裕美

咁ge款都一齊,真愛添啦.

欠手還手，攞斧頭黎！

(唇語) 浸埋牛奶先斬得唔得？

二百萬閉門完全無意義啦，一係唔打一打就打佢老母直播

死矮仔呢次打唔打都碌柒

打啦 麻撚煩

公海衞星直播
巴拿馬註冊船

2條友都on9。磅都唔會同啦。有個仲話玩開

林作個柒樣好似安德尊

其實點解咁多人憎林作?

宜家佢嘅言行已經解釋哂

簡直係佢嘅黑歷史

個人認為培生應該好撚憎林作，太撚on9。

兩個有分別咩？

佢自己咪一樣on，身家唔同啫

咪玩啦，鍾培生有料好多，林作on9到

有無盤開呀，D一二三四世祖有野歡樂下

醜聞 唔該

嘩，有錢同有料咁難分咩

吓
邊個連登仔收咗100萬

黑歷史 醜聞 完全2樣野
咪撚鳩UP

林 真係好廢

有幾撚有料啊? 你有錢都可以做到佢咁啦

咁都搵到位俾你入

咪就係；咁鍾共有上下蓮燈，打佢工要出嚟襯嘅

鍾生租架船出公海打撚死條仆街仔

搵黃子華去拍乜代宗師2算啦

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

以防有人唔記得

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

以防有人唔記得
樓主唔肯pin我手動貼

哈比人vs青面雞

點解依加連登咁多自己都係上開連登，但又自以為自己好特別既「連登仔」代表者

幾有料？呢啲二世祖香港大撚把啦

三個月真係操到啲野
到時打到鍾生口upup啦

打啦你哋好悶呀

Fyi黑歷史呢個詞本身係日文，唔係蝗語

林作PR post拉

鐘生咪一樣想上報

我而家做緊保險 準備同個日本妹結婚
有條二世祖撚狗咁撚我, 話俾一百粒約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

但其實我當時已經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

D連登毒撚 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條二世祖 放工去擂台打過

fast forward 去到決戰時間
成班同事企哂係側邊睇
佢就除左件西裝
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑
雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

係有錢好多

連登仔個個爭住擦鞋 鍾生前鍾sir後 奶唔切咁
佢地唔會睇到

收皮啦，唔係好耐之前，鐘三世肯定唔係黃

兩條友都係唔窮既attention seeker，不如鬥捐錢啦

鍾狗

劍富豪生死鬥

就係想睇2個on9狗咬狗

呢單野其實使乜pin去黃馬騮戲
鐘藍屍
就算林作係黃都想睇佢比人打死
太乞人憎

人生污點會唔會好啲

劍富豪生死鬥，一個斷手一個盲咗兼死埋

鍾培生亦有回應林作發文，叫林作不要再講廢話，並指自己學了4個月就打第1次擂台

唔撚返工 屋企有個擂台日練夜練緊係口響啦
上到去邊個敢打傷你

一上台偷步打腫佢隻眼
即刻認輸拎1球
冇得公佈賽果，
街外人睇樣分勝負

笑死 成日鐘生鐘生咁 成隻狗咁

你係咪睇漏咗個培字

鍾生邊敢同我哋打

可唔可以打到兩個都收皮

一個入匡智會
一個爆春袋絕子絕孫咁就最好

即係睇波兩隊都憎
最好就梗係和波齊齊失分

個問題係邊個控制，如果你信港共，隨便安裝，屌你老母

成件事好MK

你都 on9, 咁 po 個張圖打飛機有咩撚野用

其他四個有人迫你裝咩？

咁你而家有冇裝？ 你咪又係寫紙

我無興趣知！你班垃圾打手唔好再推垃圾post

即係依家仲可以寫紙代表冇問題？要等到佢立法強制先意識到有問題？

比錢報館咪有報導

林作呢條友

又要威又要戴頭盔
想搵個柒過佢都好難

你似打飛機多d，咁你post張圖又想講咩呀？

咁你懷疑咪去舉報囉

抄外國Logan Paul 同KSI